Je weet het niet?"
wie je fout hebt, of hoe; en ik mag het niet vertellen.
Wee mij!
Ik vertel het misschien niet.
Bij alles houdt u heilig - door alles wat u dierbaar is - door uw liefde die dat is verloren - door jouw hoop die leeft - in het belang van de Almachtige, neem me mee hiervan en red mijn ziel van schuld!
